到底大雞樂同細雞樂有冇做過愛？

咁死雞樂呢

快跳

死雞樂只是condom

請專重，謝謝

🙏🏻

泣爆

大雞包小雞

細雞樂嬌喘一聲倒在大雞樂（又名大雞樂老師、熱狗王、黃兆健、兆健老師）嘅懷裡，喺呢個時候，細雞樂眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。大雞樂一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從細雞樂衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而細雞樂既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

細雞樂單手撥龍珠示意圖

保護兆健老師同已跳細雞樂英魂 唔好推🙏🏾

屌你老母屌你老母屌你老母！

拉

請尊重 謝謝！

Condom都有得比人插同插人

冇提
上次健哥勁大力。。。😰

听到我濕濕

有

唔值

邦拉

反？

米屈拉, 我係雞樂死忠.